{
	"dlm-1-pt": {
		"id": "dlm-1-pt",
		"prompt": "No karaokê você canta",
		"left": "Quase como Mariah Carey",
		"right": "Tipo... muito ruim"
	},
	"dlm-2-pt": {
		"id": "dlm-2-pt",
		"prompt": "Pedir em casamento na frente de",
		"left": "seus sogros",
		"right": "Um estádio lotado no telão"
	},
	"dlm-3-pt": {
		"id": "dlm-3-pt",
		"prompt": "Presente de última hora",
		"left": "Um presente de natal re-embrulhado",
		"right": "Flores colhidas no parque"
	},
	"dlm-4-pt": {
		"id": "dlm-4-pt",
		"prompt": "Reusar",
		"left": "Preservativo",
		"right": "Papel higiênico",
		"nsfw": true
	},
	"dlm-5-pt": {
		"id": "dlm-5-pt",
		"prompt": "Presidente",
		"left": "Anitta",
		"right": "Greta Thunberg"
	},
	"dlm-6-pt": {
		"id": "dlm-6-pt",
		"prompt": "Viva no mundo do",
		"left": "Star Wars, como um Jedi",
		"right": "X-men, como um mutante"
	},
	"dlm-7-pt": {
		"id": "dlm-7-pt",
		"prompt": "Fazer amizade",
		"left": "Com um alienígena",
		"right": "Com um robô"
	},
	"dlm-8-pt": {
		"id": "dlm-8-pt",
		"prompt": "Orgasmo incrível sempre",
		"left": "Para voce",
		"right": "Para seus parceiros",
		"nsfw": true
	},
	"dlm-9-pt": {
		"id": "dlm-9-pt",
		"prompt": "Crise da meia-idade",
		"left": "Você fica endividado por coisas desnecessárias",
		"right": "Você deixa tudo para criar cabras em uma aldeia"
	},
	"dlm-10-pt": {
		"id": "dlm-10-pt",
		"prompt": "supercombo",
		"left": "coca e cocaína",
		"right": "ácido e melancia",
		"nsfw": true
	},
	"dlm-11-pt": {
		"id": "dlm-11-pt",
		"prompt": "Dirija como",
		"left": "Uma vovó em uma manhã de domingo",
		"right": "Schumacher com pressa"
	},
	"dlm-12-pt": {
		"id": "dlm-12-pt",
		"prompt": "Casa ideal",
		"left": "Uma sala de estar grande",
		"right": "Cozinha grande"
	},
	"dlm-13-pt": {
		"id": "dlm-13-pt",
		"prompt": "Spa",
		"left": "Em traje de banho",
		"right": "Nu"
	},
	"dlm-14-pt": {
		"id": "dlm-14-pt",
		"prompt": "Receber banho",
		"left": "do seu pai",
		"right": "do papa"
	},
	"dlm-15-pt": {
		"id": "dlm-15-pt",
		"prompt": "O seu prato no final do almoço",
		"left": "Limpinho e a barriga dói",
		"right": "Deixa um pouquinho no canto"
	},
	"dlm-16-pt": {
		"id": "dlm-16-pt",
		"prompt": "Sua risada",
		"left": "Tipo foca",
		"right": "Tipo porco"
	},
	"dlm-17-pt": {
		"id": "dlm-17-pt",
		"prompt": "Sentado ao seu lado em um avião",
		"left": "Um piadista",
		"right": "Hannibal Lecter"
	},
	"dlm-18-pt": {
		"id": "dlm-18-pt",
		"prompt": "Aumente sua confiança",
		"left": "2-3 doses",
		"right": "Trilha sonora de Rocky"
	},
	"dlm-19-pt": {
		"id": "dlm-19-pt",
		"prompt": "Cirurgia plástica",
		"left": "Tudo que der!",
		"right": "Em cima do meu cadáver!"
	},
	"dlm-20-pt": {
		"id": "dlm-20-pt",
		"prompt": "Perder",
		"left": "Todos os seus dentes",
		"right": "Um dia da sua vida cada vez que você beija alguém"
	},
	"dlm-21-pt": {
		"id": "dlm-21-pt",
		"prompt": "Num avião",
		"left": "Você dorme",
		"right": "Você reza"
	},
	"dlm-22-pt": {
		"id": "dlm-22-pt",
		"prompt": "Dia depois de uma festa",
		"left": "Pizza do dia anterior",
		"right": "Só água"
	},
	"dlm-23-pt": {
		"id": "dlm-23-pt",
		"prompt": "Na frente de uma pessoa nua",
		"left": "Você encara",
		"right": "Você olha para o chão"
	},
	"dlm-24-pt": {
		"id": "dlm-24-pt",
		"prompt": "Desculpa perfeita",
		"left": "Problema familiar",
		"right": "Problema de saúde"
	},
	"dlm-25-pt": {
		"id": "dlm-25-pt",
		"prompt": "Escrava sexual de",
		"left": "Pessoa à sua esquerda",
		"right": "Pessoa à sua direita",
		"nsfw": true
	},
	"dlm-26-pt": {
		"id": "dlm-26-pt",
		"prompt": "Lutar contra",
		"left": "Um tigre",
		"right": "Um tubarão"
	},
	"dlm-27-pt": {
		"id": "dlm-27-pt",
		"prompt": "Dirigir",
		"left": "O Batmóvel",
		"right": "O carro Caça-Fantasmas"
	},
	"dlm-28-pt": {
		"id": "dlm-28-pt",
		"prompt": "Atraído sexualmente por",
		"left": "Maçanetas",
		"right": "Aspiradores",
		"nsfw": true
	},
	"dlm-29-pt": {
		"id": "dlm-29-pt",
		"prompt": "O jeito que você anda",
		"left": "Vaqueiro",
		"right": "Bailarina"
	},
	"dlm-30-pt": {
		"id": "dlm-30-pt",
		"prompt": "Ir no shopping fazer compras",
		"left": "Com prazer!",
		"right": "Não, obrigado..."
	},
	"dlm-31-pt": {
		"id": "dlm-31-pt",
		"prompt": "Pagar por",
		"left": "Netflix",
		"right": "Disney+"
	},
	"dlm-32-pt": {
		"id": "dlm-32-pt",
		"prompt": "Noite sozinho",
		"left": "Quebra-cabeça 1000 peças",
		"right": "Romance de 1000 páginas"
	},
	"dlm-33-pt": {
		"id": "dlm-33-pt",
		"prompt": "No supermercado",
		"left": "Você pega 10 vezes mais do que precisa",
		"right": "Você esquece metade da sua lista"
	},
	"dlm-34-pt": {
		"id": "dlm-34-pt",
		"prompt": "Duas pessoas brigando",
		"left": "Você os filma",
		"right": "Você os separa"
	},
	"dlm-35-pt": {
		"id": "dlm-35-pt",
		"prompt": "Espirrar enquanto está bêbado",
		"left": "Você peida ao mesmo tempo",
		"right": "Você vomita na boca",
		"nsfw": true
	},
	"dlm-36-pt": {
		"id": "dlm-36-pt",
		"prompt": "Seu amigo está sendo traído",
		"left": "Você conta",
		"right": "Você mantém o segredo"
	},
	"dlm-37-pt": {
		"id": "dlm-37-pt",
		"prompt": "Masturbação",
		"left": "3 vezes por ano",
		"right": "3 vezes por dia",
		"nsfw": true
	},
	"dlm-38-pt": {
		"id": "dlm-38-pt",
		"prompt": "Algemado para o resto da vida",
		"left": "Numa escada de 10 metros",
		"right": "Numa cabra"
	},
	"dlm-39-pt": {
		"id": "dlm-39-pt",
		"prompt": "Comer pudim",
		"left": "Da bunda de uma celebridade da sua escolha",
		"right": "Da boca de Gollum",
		"nsfw": true
	},
	"dlm-40-pt": {
		"id": "dlm-40-pt",
		"prompt": "Seu futuro",
		"left": "Morto em 10 anos",
		"right": "Imortalidade"
	},
	"dlm-41-pt": {
		"id": "dlm-41-pt",
		"prompt": "Lamber um corpo lambuzado de",
		"left": "Chocolate",
		"right": "guacamole",
		"nsfw": true
	},
	"dlm-42-pt": {
		"id": "dlm-42-pt",
		"prompt": "Campeão do Mundo de",
		"left": "Pedra Papel Tesoura",
		"right": "Leia a luz, luz verde"
	},
	"dlm-43-pt": {
		"id": "dlm-43-pt",
		"prompt": "Bater com um taco de beisebol",
		"left": "Ninho de vespas",
		"right": "Seu vizinho"
	},
	"dlm-44-pt": {
		"id": "dlm-44-pt",
		"prompt": "Rádio",
		"left": "Sucessos clássicos",
		"right": "Os 100 melhores"
	},
	"dlm-45-pt": {
		"id": "dlm-45-pt",
		"prompt": "Na rua",
		"left": "Pisar em bosta de cachorro",
		"right": "Pombo faz cocô em você"
	},
	"dlm-46-pt": {
		"id": "dlm-46-pt",
		"prompt": "Casa de férias",
		"left": "Vaticano",
		"right": "Versalhes"
	},
	"dlm-47-pt": {
		"id": "dlm-47-pt",
		"prompt": "Mobiliário",
		"left": "IKEA",
		"right": "antiguidades dos avós"
	},
	"dlm-48-pt": {
		"id": "dlm-48-pt",
		"prompt": "Conspiração",
		"left": "Primeiros passos na Lua",
		"right": "Assassinato de JFK"
	},
	"dlm-49-pt": {
		"id": "dlm-49-pt",
		"prompt": "Videogame",
		"left": "Mario Kart",
		"right": "Minecraft"
	},
	"dlm-50-pt": {
		"id": "dlm-50-pt",
		"prompt": "Beira Mar",
		"left": "Praia lotada",
		"right": "Praia deserta"
	},
	"dlm-51-pt": {
		"id": "dlm-51-pt",
		"prompt": "Dar uma cagada",
		"left": "Com alguém na cabine do lado",
		"right": "Ao falar ao telefone"
	},
	"dlm-52-pt": {
		"id": "dlm-52-pt",
		"prompt": "Grátis",
		"left": "Camisinhas",
		"right": "Cenouras"
	},
	"dlm-53-pt": {
		"id": "dlm-53-pt",
		"prompt": "Falar igual o",
		"left": "Yoda",
		"right": "Darth Vader"
	},
	"dlm-54-pt": {
		"id": "dlm-54-pt",
		"prompt": "O mais difícil de encontrar",
		"left": "O ponto G",
		"right": "Wally",
		"nsfw": true
	},
	"dlm-55-pt": {
		"id": "dlm-55-pt",
		"prompt": "Computador",
		"left": "Mac",
		"right": "Windows"
	},
	"dlm-56-pt": {
		"id": "dlm-56-pt",
		"prompt": "No seu quarto",
		"left": "Mosquito",
		"right": "Bebê"
	},
	"dlm-57-pt": {
		"id": "dlm-57-pt",
		"prompt": "Melhor amigo",
		"left": "Danny Devito",
		"right": "Dwayne The Rock Johnson"
	},
	"dlm-58-pt": {
		"id": "dlm-58-pt",
		"prompt": "Vida amorosa",
		"left": "Vida dupla muito complicada",
		"right": "Abstinência"
	},
	"dlm-59-pt": {
		"id": "dlm-59-pt",
		"prompt": "Como estragar uma pizza",
		"left": "Anchovas",
		"right": "azeitonas"
	},
	"dlm-60-pt": {
		"id": "dlm-60-pt",
		"prompt": "No seu café",
		"left": "Um pouco de leite",
		"right": "Um pouco de Wiskey"
	},
	"dlm-61-pt": {
		"id": "dlm-61-pt",
		"prompt": "Traída",
		"left": "Você os perdoa... 2 anos depois",
		"right": "Você ateou fogo no apartamento dele(a)"
	},
	"dlm-62-pt": {
		"id": "dlm-62-pt",
		"prompt": "Desafio do Verdade ou Desafio",
		"left": "Ficar com alguém",
		"right": "Cheire uma pimenta malagueta"
	},
	"dlm-63-pt": {
		"id": "dlm-63-pt",
		"prompt": "Quando você leva uma multa",
		"left": "$50 e esquecemos que aconteceu?",
		"right": "Meus impostos pagam seu salário!"
	},
	"dlm-64-pt": {
		"id": "dlm-64-pt",
		"prompt": "Seu padrão de namoro",
		"left": "Vamos levá-lo mês a mês",
		"right": "Até que a morte nos separe"
	},
	"dlm-65-pt": {
		"id": "dlm-65-pt",
		"prompt": "Fetiche",
		"left": "Pés",
		"right": "Látex",
		"nsfw": true
	},
	"dlm-66-pt": {
		"id": "dlm-66-pt",
		"prompt": "James Bond",
		"left": "Sean Connery",
		"right": "Daniel Craig"
	},
	"dlm-67-pt": {
		"id": "dlm-67-pt",
		"prompt": "Para conseguir uma promoção",
		"left": "Muuuitas horas extras",
		"right": "1 hora na cama com seu chefe",
		"nsfw": true
	},
	"dlm-68-pt": {
		"id": "dlm-68-pt",
		"prompt": "Sua pele coberta de",
		"left": "Pêlos",
		"right": "Escamas"
	},
	"dlm-69-pt": {
		"id": "dlm-69-pt",
		"prompt": "Seu carro",
		"left": "Optimus Prime",
		"right": "Relâmpago Mcqueen"
	},
	"dlm-70-pt": {
		"id": "dlm-70-pt",
		"prompt": "Você na escola",
		"left": "Hermione Granger",
		"right": "Bart Simpson"
	},
	"dlm-71-pt": {
		"id": "dlm-71-pt",
		"prompt": "Vestindo roupas",
		"left": "Limpo, mas úmido",
		"right": "Seco, mas sujo"
	},
	"dlm-72-pt": {
		"id": "dlm-72-pt",
		"prompt": "Acordar todos os dias com o",
		"left": "Hino Nacional Brasileiro",
		"right": "Som repetitivo de um triângulo"
	},
	"dlm-73-pt": {
		"id": "dlm-73-pt",
		"prompt": "Tesão instantânea",
		"left": "Aragorn",
		"right": "Legolas",
		"nsfw": true
	},
	"dlm-74-pt": {
		"id": "dlm-74-pt",
		"prompt": "Encontro",
		"left": "Um policial para suas algemas",
		"right": "Um jóquei para seu chicote",
		"nsfw": true
	},
	"dlm-75-pt": {
		"id": "dlm-75-pt",
		"prompt": "Na TV",
		"left": "Reprises de Grey's Anatomy",
		"right": "Documentário sobre larvas de moscas"
	},
	"dlm-76-pt": {
		"id": "dlm-76-pt",
		"prompt": "Quando você está chapado",
		"left": "Construir Legos",
		"right": "Assistir Planeta Terra",
		"nsfw": true
	},
	"dlm-77-pt": {
		"id": "dlm-77-pt",
		"prompt": "Andar descalço em",
		"left": "Lego",
		"right": "excremento de alce"
	},
	"dlm-78-pt": {
		"id": "dlm-78-pt",
		"prompt": "Encontrar no seu carro",
		"left": "Uma camisinha usada",
		"right": "Um esquilo morto",
		"nsfw": true
	},
	"dlm-79-pt": {
		"id": "dlm-79-pt",
		"prompt": "Terminar namoro",
		"left": "Não é você, sou eu",
		"right": "As coisas estavam indo rápido demais"
	},
	"dlm-80-pt": {
		"id": "dlm-80-pt",
		"prompt": "Irritante na fila do caixa",
		"left": "Caixa que conversa com todo mundo",
		"right": "Velho que conta todas as suas moedas"
	},
	"dlm-111-pt": {
		"id": "dlm-111-pt",
		"prompt": "Toda vez que você espirra",
		"left": "Você troca de corpo com a pessoa mais próxima",
		"right": "Você se teletransporta para um local aleatório em um raio de 80 km"
	},
	"dlm-112-pt": {
		"id": "dlm-112-pt",
		"prompt": "Seu histórico de internet é mostrado para",
		"left": "Seu chefe",
		"right": "Seus pais"
	},
	"dlm-113-pt": {
		"id": "dlm-113-pt",
		"prompt": "Viver em um mundo onde todos se comunicam apenas por",
		"left": "Canções",
		"right": "Mímica"
	},
	"dlm-114-pt": {
		"id": "dlm-114-pt",
		"prompt": "Sua sombra de repente",
		"left": "Começa a falar com você",
		"right": "Se move sozinha"
	},
	"dlm-115-pt": {
		"id": "dlm-115-pt",
		"prompt": "Você só pode comer usando",
		"left": "Hashis para tudo",
		"right": "Uma única colher para todas as refeições"
	},
	"dlm-116-pt": {
		"id": "dlm-116-pt",
		"prompt": "Uma tatuagem aparece magicamente na sua testa dizendo",
		"left": "\"Eu amo abacaxi na pizza\"",
		"right": "\"Pergunte-me sobre meu ex\""
	},
	"dlm-117-pt": {
		"id": "dlm-117-pt",
		"prompt": "Você tem que vestir",
		"left": "Um traje de banho em um evento formal",
		"right": "Um smoking na praia"
	},
	"dlm-118-pt": {
		"id": "dlm-118-pt",
		"prompt": "Seu despertador agora é",
		"left": "Um galo que vive no seu quarto",
		"right": "Um estranho aleatório que grita com você todas as manhãs"
	},
	"dlm-119-pt": {
		"id": "dlm-119-pt",
		"prompt": "Seu celular corrige automaticamente todas as mensagens para",
		"left": "Inglês Shakespeariano",
		"right": "Gíria pirata"
	},
	"dlm-120-pt": {
		"id": "dlm-120-pt",
		"prompt": "Seu espirro soa como",
		"left": "O toque de uma trombeta",
		"right": "Um grito agudo"
	},
	"dlm-101-pt": {
		"id": "dlm-101-pt",
		"prompt": "A coisa mais estranha de encontrar na sua geladeira",
		"left": "Um peixe dourado vivo",
		"right": "Um gnomo fazendo um piquenique"
	},
	"dlm-102-pt": {
		"id": "dlm-102-pt",
		"prompt": "Pior oferta de emprego",
		"left": "Cheirador profissional de axilas",
		"right": "Degustador oficial de esgoto"
	},
	"dlm-103-pt": {
		"id": "dlm-103-pt",
		"prompt": "Você acorda um dia e é",
		"left": "Três pés de altura (aproximadamente 90 cm)",
		"right": "Dez pés de altura (aproximadamente 3 metros)"
	},
	"dlm-104-pt": {
		"id": "dlm-104-pt",
		"prompt": "Seu novo colega de quarto é",
		"left": "Um palhaço profissional",
		"right": "Um mágico amador"
	},
	"dlm-105-pt": {
		"id": "dlm-105-pt",
		"prompt": "Sua risada agora soa como",
		"left": "Um jumento zurrando",
		"right": "Um alarme de carro"
	},
	"dlm-106-pt": {
		"id": "dlm-106-pt",
		"prompt": "Transformação indesejada",
		"left": "Você tem garras de lagosta no lugar das mãos",
		"right": "Sua pele brilha em neon rosa"
	},
	"dlm-107-pt": {
		"id": "dlm-107-pt",
		"prompt": "Cada refeição por um mês é",
		"left": "Sopa fria",
		"right": "Frango cozido sem tempero"
	},
	"dlm-108-pt": {
		"id": "dlm-108-pt",
		"prompt": "Novo superpoder irritante",
		"left": "Você consegue ler mentes, mas apenas quando pensam em comida",
		"right": "Você pode se teletransportar, mas apenas para o posto de gasolina mais próximo"
	},
	"dlm-109-pt": {
		"id": "dlm-109-pt",
		"prompt": "Assombrado por",
		"left": "Um fantasma amigável, mas extremamente falante",
		"right": "Uma figura sombria assustadora, mas silenciosa"
	},
	"dlm-110-pt": {
		"id": "dlm-110-pt",
		"prompt": "Pior tendência de moda para seguir",
		"left": "Roupas feitas inteiramente de fita adesiva",
		"right": "Sapatos feitos de pão"
	},
	"dlm-121-pt": {
		"id": "dlm-121-pt",
		"prompt": "Você só pode assistir filmes adultos com",
		"left": "Seus pais na sala",
		"right": "Um grupo de completos desconhecidos",
		"nsfw": true
	},
	"dlm-122-pt": {
		"id": "dlm-122-pt",
		"prompt": "Seu próximo encontro envolve",
		"left": "Brincar com comida",
		"right": "Testar brinquedos sexuais",
		"nsfw": true
	},
	"dlm-123-pt": {
		"id": "dlm-123-pt",
		"prompt": "Você é magicamente forçado a gritar durante o sexo",
		"left": "\"Me leve para a lua!\"",
		"right": "\"Eu sou o rei/rainha da selva!\"",
		"nsfw": true
	},
	"dlm-124-pt": {
		"id": "dlm-124-pt",
		"prompt": "Você tem que andar na rua usando",
		"left": "Uma fantasia erótica de enfermeira",
		"right": "Roupas íntimas de couro",
		"nsfw": true
	},
	"dlm-125-pt": {
		"id": "dlm-125-pt",
		"prompt": "Você deve enviar uma mensagem picante acidentalmente para",
		"left": "Seu chefe",
		"right": "Seu professor antigo",
		"nsfw": true
	},
	"dlm-126-pt": {
		"id": "dlm-126-pt",
		"prompt": "Você descobre que seu vizinho é",
		"left": "Um stripper profissional",
		"right": "Um diretor de filmes adultos",
		"nsfw": true
	},
	"dlm-127-pt": {
		"id": "dlm-127-pt",
		"prompt": "Você é hipnotizado para sentir prazer toda vez que",
		"left": "Alguém diz \"obrigado\"",
		"right": "Você ouve a campainha",
		"nsfw": true
	},
	"dlm-128-pt": {
		"id": "dlm-128-pt",
		"prompt": "Seu parceiro só consegue se animar quando você está vestido como",
		"left": "Um personagem de desenho animado",
		"right": "Um super-herói ridículo",
		"nsfw": true
	},
	"dlm-129-pt": {
		"id": "dlm-129-pt",
		"prompt": "Você só pode ter momentos íntimos em",
		"left": "Um elevador lotado",
		"right": "Uma biblioteca muito silenciosa",
		"nsfw": true
	},
	"dlm-130-pt": {
		"id": "dlm-130-pt",
		"prompt": "Seu superpoder NSFW é",
		"left": "Você pode atrair qualquer pessoa com uma piscadela",
		"right": "Você fica irresistível quando está coberto de purpurina",
		"nsfw": true
	}
}
